所有記者係4點鐘狗會記招同我係記者會播返啲片問啲黑警做乜會失晒控

搶到問題之後直招係live播啲狗嘅失控片,我睇你CCTVB cut唔cut撚到Live 屌你老母

咦，做埋曬啲儀式嘢？屌完有用架？

黑警沖入人群開槍

另一近角度

同我retweet

同我upvotes

唔係小小嘢都做唔到?

推

仲有係白車搶人，痴撚線

那, 咁ge 問題呢係問人, 唔係問狗。 問狗問題姐係叫佢申利之後hand hand 咁

屌佢老母